考車肥第3次

3次都好撚順利，但兩次都係多石衰轉彎位置不正確。黎緊考第4次

Manu?

唔撚7知邊撚到不正確你老母

第4次就會得

你上左石地咩？
點樣多石轉彎不正確

頭兩次係幾灰， 而家肥到麻木左

渣ga

考多石線，肥轉彎位置不正確

自動？

唔好出黎害人喇

棍van

唔好再考

有預感下下個post係關於炒車

我渣到好順利係衰得唔抵，你話衰到比人踩停架車個啲就抵死啦

不如你考慮下適唔適合揸車

肥3次都覺得自己冇問題

有冇考慮改撘公共交通工具會安全啲

唔好害人

冇，我考40次都會照考

入彎前轆車左對面線角位掛

入彎前轆車到對面線角位掛

順利都肥, 咁叫唔叫順利

廢就廢啦，轉變路線不正確

弱智都唔會肥三次啦

好撚絕望我仲要駕院衰一次排半年加5000
之前2次都死係低能地方
一次過死車一個位無誇張望鏡
一次好順利 到最後空波就除左安全帶
無做好一波熄著架車
好彩已過 巴打加油

係度出呢啲post盞比人叫唔好再考

咁多次都係沙駕?

加油

係，好貴...

賴石？屌你老母

佢意思應該係衰係一條叫「多石線」嘅考試路線，唔係賴石多

多石易撚到痴線都轉彎不正確

正常
而家考車越黎越難，政府想控制私家車數量

自己想考就得

轉鴨駕啦

奉勸各位 如果唔係真係特別鍾意車嘅話 為咗荷包着想 都係考自動波算數
我當年考自動波上得七堂都一take pass
前前後後加埋先五千幾蚊
好似樓豬咁肥幾次又補堂又俾錢再考 都唔知總共用咗幾多錢

咪係
明明有殘廢都揸得掂既自動波揀
總係有班傻鳩去考棍

河畔棍van 1 take

我肥轉彎位置不正確，就算自動波都會肥3次

其實原因係今日唔想俾你pass
轉彎位置不正確係婉轉啲咁講

有錢人

轉彎位置不正確呢D細剔野, 但係又無嚴重到比人踩停, 真係唔知咩料

講下有咩大tick細tick先啦

兩次肥同一項擺明有問題
轉師傅啦

但好難搶

我同你一樣肥三次喎巴打 考到唔想再考